一人一個 講普通話柒左嘅事

以前返學仲有普通話堂
第一次上堂
miss要我地自我介紹
全名、別名
好快就到我介紹自己
我叫xxx，大家可以叫我 屌屌
全班靜晒之後爆笑
miss望住我o咀
其實我叫豆豆

之後點？
我罰抄左一百句 我以後不說粗言穢語

不相認

講普通話本身就係柒事

米係
講廣東話米算囉，做乜逼我做柒事

食返煙未

樓主姓李 ？

勿相認
btw唔係

我又諗到個
前腦細送容個陣講左句[Pikachu]
我以為佢玩Pokemon go玩到上左腦
點知佢原來係講 別客氣

屌係普通話到都唔係粗口

將報價單講成爆炸單....

寄艙講咗痔瘡

同台妹講野1999
但講英文佢聽唔明但好似仲受落

我都試過
肯利痔瘡

呢個高汁

“快撚D”.....其實想講”快兩點”